（手機白痴）螢幕無啦啦出間條，請問點樣解決?

換機

咁化學既 無端端咁

我部有類似ge問題...每次調到最暗都會閃下閃下...

OLED Mon?之前顯示過間條？

無試過，有個同事同我同一情況，又係更新左先奶野

咩牌子同型號？

三星s7e?

S6 EDGE +

Samsung都有人用

又幾"暈循",仲以為WALLPAPER

可能mon線位鬆咗